有冇巴打飲開黑啤？

飲開咩牌子

留名

想要麥味重

最近男朋友買左d德國麥啤，苦撚到仆街 真係唔識欣賞
利申:小學雞只飲獅威

唔好啤酒

Guiness算唔算

香港九成都係得Guinness同murphy

有冇其他介紹

Lm

飲來飲去都係Guinness
飲得多藍妹青島個d想嘔 無味

Leffe
好飲過Guinness

Leffe 好甜

guinness
麒麟黑啤
erdinger黑啤
759 有隻紅色label罐裝黑啤都好飲，仲要平

我飲過隻德國黑啤係aeon買既
唔知點解佢有豉油味
但我覺得好好飲
佢個蓋好特別架

易入口

Coffee stout
都可以